救救執相高手

想請教一下各位清，如果我有張相係架郁緊既車，睇唔清車牌，有冇辦法整返清佢睇到個車牌嫁

mobile01月經post

唔貼張相上嚟?

想要睇返的士個車牌，跪求各位清幫手

心中無碼都睇唔撚到

嘩 個解像度可以有幾多？同埋最好有埋成段video 搵最清唧一幅跟住track motion blur果修tray 再修正，或者有啲機會。

最清已經係車尾果張啦

成段片，原file上載

其實唔難

跪求高手

好難搞
個錄影快門太慢，殘影太多
stack photo都冇用